[中門大開]祖雲達斯球迷區(35)

屌你m子

爽！Sexy Italian Lady

牙朗入 2球都係和

抵輸啦ON9

molamola準備俾拿仔反cup

中柱次數多過我春袋數目

頭2球都係後衛俾人拉開+死攬基迪拉
中場回防可以唔跑唔包位

M子沉迷出波出埋比對面

其實雙中堅都唔係好頂得住對面個45號
又封唔到起腳又封唔到出波
比著基隊殺左個波

讚尻壞左

玩底線玩到向自己禁區鳩傳 唔輸有鬼

正常挑起個波大腳就得，係要玩高難度玩出火

咁比人逼左好難怪佢做唔到咁多野
但佢前邊底線 右邊界外

呢d咪輸死扭 慳家囉

好波 屌帥我屌你老母

比番ccc尼我

屌帥真係西鳩利
最後十分鐘換4個工兵中場
放棄中場
d波打唔到上去
變相任人攻

冇人用，啲人又死鳩曬，屌

輸埋啲孤寒波,M子呢下係抵屌
btw s37真係攻強守弱
尋晚左路俾太多空間對手

估唔到 咁有經驗 都輸球咁既孤寒波⋯
有一球 睇住人地跑入禁區中出 個個邊個黎⋯？

CCC>Perin
穩太多

Ching sick ball

尋晚除左第二球有小小關係，冇咩問題喎

講第3球嘅話

係呢球就算射正都太急勁難救
但ccc尼今季上季嘅表現會覺得佢救到

【安察洛堤證實！咸錫即將加盟大連一方】

#中超 #咸錫 #東網體育

痴線，佢都要走

基迪拉
caceres唔多得 頭2球都俾對面引開左 r24去補位就空哂
最尾個球無人埋去幫手都有問題

Max Allegri had this to say concerning Paul Dybala as he spoke to the press after the Juve-Parma game (via ): ‘ Dybala left for the dressing room? I guess he was cold...’.

睇黎暑假都賣硬大巴拿

迪奶尋日算係咁
隱形得黎都有幾腳中龍
caceres因為s37谷左上去先焗要過去補位
成條防線得簡些路一個正選
當交下學費俾佢地磨合下

Pogback
Zidane in

睇住佢飛曬身都中柱，屌唔落

Spinazzola打高位壓迫幾好，幾積極
但回防意識太慢，一比人打反擊就含撚

都要啲時間適應嘅
簡些路季初都係咁，宜家都叫好左
係久唔久重有啲on9橫傳

迪奶琴日有球追唔切對面個中場俾人free header
其餘時間表現都above average

屌帥訪問

“It was the first time this back four had played together and we didn’t help the center-backs, always leaving them in one-on-one situations,” Allegri told DAZN after the game.

“They need to realize there is no shame in hoofing the ball into the stands if needs be. “At least we gave those who complained we weren’t entertaining enough something to enjoy.

“Beautiful football doesn’t [always] pay off, at the end of the day you’ve got to just kick it away from your goal.

“We lowered our guard after going 3-1 up and then again on the final ball for the equalizer. You cannot play with that attitude in the 93rd minute with the ball at the corner flag,” he added.

“It was conceptually the wrong thing to try to keep that in play. Just kick it out.”

屌式幽默

季中模式要啟動了⋯⋯

可能因為佢係真藍黑習慣打352嘅翼位
防守意識要再tune tune
但我覺得佢同阿朗都夾到，overlap做得幾好幾有威脅

劇本係輸多三場俾拿仔追到同分
之後拿仔再自爆

去左旅行冇睇 是咪戰犯

戰犯捉M子啦
臨完場一分鐘交個波比人
是但再傳一腳冇人跟波 罪人奴大大腳bam埋去

HEAHEA地咁回防
簡直係滴奶標準 叫做盡下人事補位

唔是戰犯 仲有波入添
但條防線全新咁濟 同正選防線水平有D距離
有D波無論出腳定迎頂 比膠邦基隊的話一早殺左

有出現係畫面之中算係咁架喇

開波無耐佢傳中俾觀眾

7年！祖記又缺了熟悉的後防BBC組合

巴沙利，邦路斯，基亞連尼，這三名中堅的組合象徵著祖雲達斯和意大利國家隊後防線的一個時代。都說皇馬的BBC組合，其實祖雲達斯的後防BBC組合約樣配合多年，默契十足，留下過許多經典戰役。但本輪對陣帕爾馬，三人都因傷無法出戰。

上次BBC三個人全都無緣祖雲達斯的比賽大名單，還要追溯到2012年3月11日，都快過去7年了。這是什麼概念？那時候祖記意甲七連冠的第一個冠軍都還沒拿到，而除了剛剛重回祖記的卡沙里斯，其他出場球員和當場後備都已經不在祖記了。那場比賽的後防四人組是列治史迪拿，卡沙里斯，迪錫尼和代打中堅的維達爾，前場三叉戟還是比比-馬特尼-胡仙歷，真是年代感滿滿。那場客戰熱那亞的比賽，雙方打成了0-0。

此番BBC再度集體缺席，再加上一定幅度的輪換，祖記又排出了一條像是東拚西湊般的防線：後備門將佩連把守大門，卡沙里斯和魯加尼搭檔中堅，簡斯路和斯皮納蘇拿在兩側。無論是個人防守能力、意識還是整體默契度，這條防線都有非常大的問題。比如第二個失球，斯皮納蘇拿和比真歷沒交代清楚，讓對手隨便傳中；球傳過來之後，誰去追防謝雲奴也沒搞明白。第一個失球，則是對方一個插上的巴利拉就輕鬆擺脫了祖記兩人的防守。

意大利媒體自然也在賽後提到了防守端的問題，比如斯皮納蘇拿防守意識和位置感明顯需要加強，卡沙里斯跟隊友還缺乏默契，魯加尼似乎也被領導防線的壓力壓垮，門將佩連的表現也不在最佳……《拖連奴體育報》賽後表示，祖記的危機還沒有完全解除，防守端的問題只會引起擔心和警報，尤其是在歐聯賽前。一切都與基亞連尼和邦路斯的回歸有關，另外也需要在對手控球時更好的整體移動，目前太過鬆散了。

基亞連尼和邦路斯回歸的話，情況自然會好一些，但兩人也都不年輕了。基亞連尼本來就要省著用，邦路斯耐用也不能一直用，何況他還不那麼令人放心，而巴沙利也不是昔日那個最後換上去死守就能撐住的底牌了。而在他們身後，祖記的整體防守和人員儲備還有不少隱患。《米蘭體育報》提醒道，即便是有C.朗拿度的祖記，也需要那種打出無人可比的防守的能力來贏得獎盃。防線的調整和更新換代，如今也是斑馬軍團的重要議題了。

（華迪維亞）

主場失分！艾歷尼：今次挫折對我們有好處

在3-3被帕爾馬絕和的比賽中，祖雲達斯的防守問題非常明顯。教練艾歷尼賽後也表示，球隊今場在防守端表現糟糕。

「我們防守太軟了，並且犯了幾個錯誤。有一些防線上的移動是浮於表面的，缺少必要的專注度。我們需要更專注，不能繼續認為勝利是理所當然的。」艾歷尼賽後表示。

囧叔也具體說到了比賽的一些情形：「3-1領先之後，我們降低了防守，最終被扳平的球也是。第93分鐘，球在本方角旗區，你不能用那種態度處理球。試圖保持住球權和比賽進行，概念上就是錯誤的事情，直接踢出去就好了。」當時護球的文素基治並沒有往邊線解圍，皮球被封擋之後造成了謝雲奴的扳平。

關於第一個失球，艾歷尼表示球隊本應該更好地壓迫傳中的球員，而簡斯路沒有跟住後上的巴利拉。第二球則是移動太早，留下了巨大的空當。「主場進3球丟3球是不可能的，這意味著我們只有進攻，沒有考慮防守。」

「今天是這條防線的四個人第一次合作，而我們沒有幫助到中堅，總是讓他們陷入一對一的情形。他們需要意識到，如果有需要的話，把球一腳踢上看台不是什麼羞愧的事情。至少，我們給了那些抱怨我們踢得不夠好看的人一些可享受的東西，但美麗足球並沒有收到回報，最終你要將球踢得遠離自己的球門。」

「我們幸運地擊敗了拉素，但被帕爾馬懲罰了。在我們的專注度方面，還需要做很多努力。（意甲領先9分）仍然是個不錯的優勢，這次挫折最終會對我們有好處。」

（華迪維亞）

今次失分真係交學費，後防全新咁濟
而且成隊波歇冬後鬆散左好多

希望中後場趕得切出返黎止下血，進攻有m子阿朗都還可以，但下半季啲防守真係好差

近幾場冇睇
唔係輸就和

你先係大贏家

我都無睇

原來斜恩兩球都係靚波

輸完俾年青人之後其實都散散地

列治畀阿迷狂屌廢老

估唔到長期正選

尋晚睇左半場羅馬對米蘭
波蘭神鋒好撚勁

佢真係幾正

啲one touch真係幾好

買佢啦不如

反轉意甲

Btw 牙朗今日生日

Tevez都係同一日

仲有尼馬

哥斯達又傷

炒車

好似話冇事

史度拿路：離開祖雲不遺憾，希望C朗幫他們實現夢想
根據意大利媒體“全市場”報導，意大利球星史度拿路在接受其獨家採訪時表示，對於離開祖雲並不感到遺憾。

史度拿路在這個冬季被祖雲達斯租給了熱那亞，他說：“我真的很開心可以從傷病中恢復，去投身到比賽中去柏蘭迪尼是一名很好的教練，他會帶領我們打出好成績“。

“我對於離開祖雲沒有遺憾，當然我本應該做到更多。”史度拿路繼續說：“無論如何，祖雲達斯讓我學到了很多，是我職業生涯中的重要經歷。”

這位在C朗加盟後離開祖雲的意大利國腳說：“是的，沒法和C朗做隊友我也不感到遺憾，我很高興祖雲達斯能夠引入C朗這樣的巨星，我希望他可以幫助祖雲實現夢想“。

“我現在所考慮的只有熱那亞，在這裡我會獲得滿足感。能否重返國家隊，也要看我在熱那亞的表現。”史度拿路最後這樣說道。

撞完車後去左尼馬生日派對。。。

好似激嬲左膠層們

唔知又內部停賽幾多場了

應該就黎賣

賣去獌換普巴

普巴紀律一樣唔好，最好買Tonali，唔好再重複華拉迪錯誤
賣哥斯達既話要基艾沙好過

Tonali唔睇好
似吹大左多

睇片OK喎，長傳準又有視野，仲有速度同防守唔錯

哥斯達真係早賣早著，貢獻比預期少得多

卡沙利斯:"大家都係炒車 唔係放過佢牙?! "

球皇片屎仔睇落都成個美欺咁
Tonali係有啲潛力，但始終太細個，又冇甲組經驗
買佢不如買ruben neves

球王片個個都勁架啦
俾文仙尼煲完宜家講緊30m起跳
但係人地米蘭買波蘭神鋒驗哂貨都係35m
佢今季意乙打左20場2入球5助攻6黃牌
意乙我少睇，唔知咁算唔算標青
但我覺得就算買都唔好期望可以拎黎即食

Official | Genoa’s obligation to buy Stefano Sturaro has been triggered and Juventus will receive €16.5 million, paid over four financial years, for the Italian midfielder.
未出過場已經買斷
屎仔一路順風啦

賣仔莫摸頭

Juventus have sold players worth €53m during the previous January window:

Sturaro to Genoa - 18m.
Favilli to Genoa - 7m.
Benatia to Al-Duhail - 8m.
Audero to Sampdoria - 20m.

That‘s half of the CR7 transfer fee already recouped. Brilliant Business. 💰

All the money, and we just get new signing khedira.

哥斯達撞左車仲去尼馬生日會，又比高層照肺

賣得

始終華拉迪事件都梗梗於懷，今日條中場有佢已經唔同講法
片又未至於冇用，都有參考價值，我覺得以佢年紀踢出D波又難怪比人吹挈既

@juvefcdotcom
James Rodriguez father: “Juventus? He’s very close to Cristiano Ronaldo. For how I see Italian football, going to Juventus would be a good decision.”

買沾屎姐係賣大巴拿

係時候收割

果屆中場有MVP,同新簽左普巴
同時簽兩個新人
未必有足夠空間俾兩個新人同時彈起
而且用12m買個未證明過自己嘅意乙球員
真係同買鋪大細無咩分別多
早一年簽vidal都係講緊10.5m
如果當年有錢都拎去買Tevez啦
我都會覺得簽唔到好可惜
但管理層當年呢個決定其實好正確

華拉堤黎左呢個世界就無華拉堤架啦

呢樣真
本身佢重要係打攻中
如果黎左好有可能同原子螞蟻同一下場
始終身型一樣都係太細粒
佢真係好應該要多謝翻安察洛堤
一去到PSG就俾好多機會佢
重幫佢fine tune到打DLP

佢佩斯卡拉年代打攻中？但個時已經叫佢新派路

派路出道咪又係打攻中
有咩問題

WiKi話施文一早已經叫佢打dlp
“With Zdenek Zeman as manager, Veratti excelled as a deep-lying playmaker in a Pescara team”

Check了維基，施文一早用佢打dlp

我記得果陣佢著住件10號
成日谷到上去禁區頂架喎
咁都算DLP
印象中果時好似重有immobile同insigne
btw都係當年翻通宵工無野做
睇過幾次咁大把
不過既然wiki都咁寫
咁應該我記錯啦食翻粒

又唔使咁嚴重
在我真係覺得好可惜，不過宜家最好唔好黎，人地眼中返意大利係倒退

Sala

一絲希望都冇埋

RIP

可能睇錯波衫顏色姐
柏蘭迪利推過佢上打攻中(跟住三振出局?!)

係咪世界盃拍派路？不過柏師講過做得最錯係重用巴洛迪利

柏帥一次型一次柒 我已經分唔清喇

邊年先？
2012定2014？
2012我覺得巴神交足貨

12係euro，14係世盃，佢講緊世界盃

幾得意

Martial勁到 拎哥斯達換啦屌

發緊夢？

拿仔和咗
屌帥要做野

跟住一齊和

扯咗

成個弱智咁

睇咗呢場，兩邊龍痴撚咗線

半場Mertens小禁區抽落去都撲到

基艾沙又係屈到爆⋯⋯幾球都差丁丁

囧:"又贏 你吹咩"

01:00
Sassuolo
? - ?
Juventus

對面456垃圾祖是常識吧

求link，人係外國

去外國咁開心，但我都唔知去邊搵

佐真奴點撚樣

40-0未

Khedira 42’
Khedira 78’
Khedira 89’

笑死

有冇手機link？

Eleven Sports果堆都好似 ok

Dybala連續兩場後備

今場好似係因為上次發脾氣而罰坐

一黎就玩平安鐘

見到卡沙利斯就覺得條防線會爆

今晚又大炒格

一開波就咁

做乜撚 係咪瞓覺好過

其實佢走唔走，前排睇到又話告吹

但琴晚冇佢差好遠，成日一逼就斷，又唔夠搶

ccc

呢球吹都合理

呢球可以俾12碼

無俾真係執到

勁到

被強姦

Ccc今場勁到咩咁

場場都勁

3c真係好勁

C4真係大炸彈黎

迪奶俾大家燈到入波

邊個再反我屌佢老母

執雞奶

即刻入波俾你睇

開始喇 22’

隱形戰機

我奶要表演帽子戲法

佢帽到我即印佢

條條LINK都窒到乜都睇唔到
我要睇滴奶呀

辛度今季柒到無眼睇，變咗弱智咁

迪奶太勁多人睇，忍讓下

Reddit有無？

C4同 R24係咁係禁區頂玩波遲早出事

迪奶想同m子搶位？

我睇緊reddit都有少少同少濛，但叫睇到

[url]acestream://6d86e4afdb09475d75d8a0d37ded107e3d70c480[/url]

命苦

總算順番D叫睇到

曼城6粒了

煙蛇出嚟柒

迪奶差啲 球王奶

迪奶爭d 2-0啊...

屌差啲梅開二度

my milk

佢果套唔係太岩英超
意甲真係岩少少，上季唔係老細唔科水都唔會搞到季尾自爆，成季就係打果13個人

下面堆ACESTREAM

薩米=球盲探測器

有預感下半場 Sandro 2黃 1紅
最後我奶絕殺救全家

我奶對上咁sick ball係幾時？邊場？

主要係牙奶寬宏大量

上年干地比人屌泊大巴 踢得肉酸樣衰兼輸波(惜敗1:0)
干地賽後都話 "我唔會咁蠢同曼城對攻"
而家應驗喇

季初對基爾禾

基迪拉3’入波

贏3-2

決定weak，希望訓醒會見到迪奶456

轟開波就去對攻，輸撚到跌埋個第4做6弟

干地是無辜的

岩岩好越

快左一步

如果對手係巴塞 會唔會要食牌⋯

睇緊乜

ccc尼

=.=

cls

咁撚樣點打馬體呀 屌

馬體上場對皇馬 都踢波踢得好差⋯

大巴拿連續兩場後備 阿屌係咪痴左

下體同祖中後場情況有啲似

中場全撚部工兵

o個場波
車仔好似得2x~3x%控球率
話干地放棄比賽咁款

干地打出嚟啲波唔好睇但有用

笑左sosad

做乜省尻我奶

C朗謀殺基迪拉

笑左

屌佢老尾

俾我都走啦 大巴拿先係祖記既未來

堅好笑

牙朗tk 仲以為省到m子一開頭

迪奶場場打前鋒咁款

又係迪奶

我屌，又差啲

肯定比人省親累事

屌冇奶點撚樣入波

佢都算黑 國家隊俾美斯搞到冇得踢 球會就俾c朗

o個陣時百廢待興
干地直頭救世主咁款喇

唉埋下失分伏線，dllmallegri

而家好似變左下下都
有波就斬俾朗去追
等朗落底傳中⋯⋯
一無m子同球王奶踢前面點算⋯⋯

C朗呢下

屌死朗踢走奶自己入

我以為我睇錯

睇佢唔順好耐

慶祝動作都搶埋

我朗

死葡萄撚

gay ok?

C朗

唔明佢為乜

阿屌真係食屎

當時佢既戰術無而家咁勁同以前較保守
進攻好鳩屎，主要係靠防守

最記得佢帶歐戰成績真係
歐聯作客加拉塔手雷玩死守
歐霸主場賓菲加又玩唔進攻

加上佢又成日嗌買人，成日不滿
當時佢離開都對雙方好

卡沙里利進攻頭鎚 不嬲都勁
就算係佯攻 都得米過 記得有次係膠邦

公道講句，今日中場3個都好

牙奶都有key pass

靚啊

我朗助攻

牙奶分身上嚟入波

迪奶二號好波

朗

今晚條防線竟然 clean sheet

肉身不在 靈魂不滅

反屌之路注定係窮巷

祖雲真核

C朗18入球 7助攻

幾時會有佢食波餅張gif

迪奶腦震盪 對馬體出唔到...

等緊夏天有藍斯，如果夏天簽到easy go或者奧斯爾，咩都搞掂哂

有球12碼可以輸，不過var後冇吹

C7黎左祖人品都好左
少左屌隊友同肯助攻

我覺得最需要係普巴 sms嗰種

CR7果球慶祝

13-14個年都陣容已經好唔差
當年個中場人腳重勁過而家啦
聯賽稱霸，一出去踢就似條虫
歐聯分組賽出局真係0容忍囉
6場分組賽淨係主場贏過哥本哈根
佢套352守勢波係歐戰唔work架
對住加拉塔沙雷班人好似等收工
行行企企咪俾史尼達收皮囉

1年後屌帥上任就帶到入決賽了

唔係話干地無貢獻
但當年佢戰術層面真係未上得大場面住

係皇馬其實都好多時有靚傳，不過賓賓硬係唔入d無挑戰性既波⋯
反而難度高既 賓賓又入到

藍斯頂住先
呢類型都幾難搵，之前有普巴、維達爾，依家有機會買到得巴卡約高易買D

干爹係汁靚左隊波，帶返隊波上正軌，只係強強對戰術差D

Keep得好起碼可以打多兩年

屌帥手牌靚咁多
大家兩手牌掉轉玩 我包屌帥含得撚 屌帥一無左伊巴羅賓奴即刻一落千丈
英雄造時勢 時勢造英雄
干地o既保守令祖雲重生 屌帥o既降臨解放左祖雲

牙朗都錫大巴

仲未睇到牙朗第一個帽

我朗用心良苦

13/14同14/15兩手牌骨幹其實分別唔大
只係多左達子同艾夫拿
但就少左quagliarella同vucinic
調轉玩，其實都未必差太遠
btw米蘭果年癲撚到前中後一次過賣哂啲主力
施華，森保達，班老人中場，伊巴一齊走
靠堆中游料打到次第三其實算係咁啦

屌食屎啦

牙朗心諗搶我個首名入球丫拿

咁呢隊祖雲係干地留底 屌帥冷手執個熱煎堆 更何況決賽輸佢(對巴塞對攻 )
呢季係祖雲carry屌帥(聯賽屎左歐聯遠左 屌帥做左d取捨 ,平衡左)
第二季 條骨幹就拆左大半 一野失去 派路 維度 迪維斯
我屌先正式carry
屌帥無上祖雲勝利船 佢仲有無得意甲打橫行
利申 迷干迷屌

btw咁米蘭係一架沉船...又難為左屌帥o既 一手爛牌唔岩屌帥玩

食我一腳腦震蕩之懲罰

屌蛇差唔多一年有一套新陣/新陣兼且work真心好勁

就兩年呢差唔多打咗成百套form真心癲

新陣/新戰術*

而家o既屌帥帶領o既祖雲
算係十幾年 最多變化o既一隊(有好有唔好 凡事有取捨)
352 433 4231 442
從善如流
如果呢個moment干地番黎教 大家睇live時好可能一鎚打爆個mon走去訓教算

咁干地最後果季拎住個差唔多嘅班底喺歐聯小組賽出局，唔通係班球員打得差啲陰佢咩
講真教練同球員係相輔相成
果屆成日瀨場落雪波影響表現所以出局
但真正嘅死因明明係頭輪贏唔到哥本哈根同喺主場俾加拉塔沙雷逼和，先會搞到之後咁辛苦
干地係有料
但都無理由所有好嘅就關干地事架
而抹煞左屌帥嘅付出架

btw巴塞果場頭幾分鐘就落後一粒，邊有得你揀唔攻

干地衰太保守
mvpp bbc 就係干地留下o既瑰寶
我屌最大功勞就係釋放左呢樣野
或者咁講 屌帥渣住架干地勝利船入決賽 不過沉左

屌蛇琴晚將迪奶當中鋒咁用

迪奶唔識避 望住個球抽埋黎

個屆係米蘭贏到巴塞2-0都係一個經典
不過第2回合輸番4-0

點都好啦
干地同屌帥都係好領隊來

仲有邊個反屌？

琴晚最尾嗰球大巴+朗+can子個組織靚到，好難得有一球真係有靚組織，怪錯左屌帥喇原來佢係識教進攻

等暑假踢友誼賽都有啲機

訓左冇睇
牙奶咁勁嘅

不嬲勁⋯⋯所以一路叫大家咪盲反

好治癒

我dllm

gay

Benatia 真祖，真係當啲球員係兄弟

佩連真係差過ccc尼咩?

佢同比真 黑又硬 好fd

干地教防守其實有一手
屌帥第一季都係沿用352嘅防守，中後場好有紀律
但呢幾季防守越來越差 進攻隨左用m子打左翼呢招都冇乜特別
今季歐聯輸俾下體嘅話真係要換領隊

呢個look精神好多

未剪成個海盗咁

ccc尼真係穩啲

BBC：藍斯與祖記簽約四年 周薪40萬鎊破英國球員紀錄

英國BBC報道，早前與阿仙奴續約不果、將會在季尾以自由身離隊的威爾斯技術型中場艾朗藍斯，在今年一月已經可與其他球會傾談合約，最新消息指出，意甲祖雲達斯已順利擊敗一眾歐陸豪門，與現年28歲的艾朗藍斯簽下四年合約，周薪高達40萬鎊（約405萬港元）。

據報艾朗藍斯在聽取一眾歐洲豪門報價後，最終選擇了祖雲達斯，並已在一月通過了兩次祖記安排的體測；BBC續指，假若艾朗藍斯這宗轉會最終成事，艾朗藍斯將會成為史上基本薪酬收入最高的英國球員。

條廢材做乜咁貴！

Done Deal
Welcome Aaron!

免費野永遠最貴

宜家都係大約7.5m一年
但計翻佢人工本身都最少值拎4m以上啦
多左果啲我當轉會費都係講緊14m
14m喺宜家個市場買到啲咩丫

但佢拎400k週薪 其他隊友會點睇
除左阿朗之外其他人都低佢好多

稅前定稅後？

前

圍番應該大約10m年薪?!

btw 有人黎就要有人走
迪奶顫抖吧

已經有人走左，史度拉路

no

其實藍斯唔廢架，救過阿仙奴好多次
喺威爾斯佢作用大過巴爾。今季俾人打落冷宮但上親場表現都唔差。 其實好啱依家嘅祖記。

啲高層勒到個荷包咁緊，用呢筆錢唔會亂嚟嘅

我睇意大利果啲新聞都係講7m加bonus
簽字費3.7m
其實上年簽emre can都差唔多價
5m年薪簽四年加一次過俾16m簽字費
除翻開都9m一年

下年有d興趣印藍絲

8號冇人著，唔通

我會印

我有件阿仙奴藍絲

7m+bonus
計返真係差唔多

都幾大機係佢接

契仔婚隊點會走
btw意大利名人顫抖吧

請珍惜迪拉！

Paratici: “My favorite Italian talents are Tonali, Barella, Zaniolo & Chiesa.”

4個簽到其中一個都還神

Btw 發覺好多人都對ramsey個人工有意見

大家誤會喇
我係想燈到滴奶留底

Juventus are interested in signing Duvan Zapata. Atalanta has rejected a €40m offer from West Ham & Could ask for more than €50m for the Colombian striker. [Sky]

終於傳啦

footballitalia
‏

@footballitalia
3h3 hours ago
More
Sky News Arabia makes the shock claim that #Juventus are ready to spend over €200m for #LiverpoolFC star Mohamed Salah … #LFC

.....

50m又真係貴左啲。。
要佢估中生代過渡去Kean

200m不了
有200m買迪列特加多個中場都仲得

祖記 fans 值得睇睇
訊息量幾大

c朗單deal應該夠佢講一世
次次訪問都問佢一次，就快聽到識背

有科勞開，好多料

咁呢單真係全球矚目既

Barella同chiesa可以，另外兩個不了

If you cant beat them, buy them

Zaniolo係羅馬勁喎

我都幾睇好Zaniolo
高大得黎控波唔差
不過除左chiesa，其他黎到都係坐多
貝貝黎之前表現都好sharp,
但喺我地度年青球員除左主力傷哂
真係好難有穩定上陣機會

唔好諗啲意大利新仔住
柏總專心一嘢轟落去 De Ligt 先

發債兩億
學人玩槓桿黎融資？
咁下年真係似大搞

真

籌旗

籌旗永續奶隊

Paratici ”現今我們所達到的高度，限制了有資格效力我們的球員數量。包括意藉球員。如果我們目標在前四，我們就可以容納10個意大利人。然而對於一支志在歐洲頂尖的球隊呢？有多少意大利人可以擠身其中？“

好誠實

兩億，同沙拿傳個價不謀而合
不過算把，吹得太大

兩億夠前中後都買一個接班
de ligt / Romero
ndombele
zapata

Bring Pogback

金錢足球

要沙拿做咩 keep住dybala咪得

實情係咁既：夏天祖記1億簽左CR jr.，同時免簽C朗作為監護人。

至今為止，CR Jr.已經為祖雲U9出戰23場，射入58球，奉獻了18個助攻——場均製造三球並幫助球隊拿下了兩個冠軍。
C朗也不時在自己的社交網絡上曬出兒子的精彩入球。

Wearesorich

唔好再好大喜功喇
迪奶
大盜
卡沙利斯
巴大叔
哥斯達
賣/退哂的話 要洗好多錢換血

ching琴晚無睇 普巴俾人完封喎

Zaniolo尋晚入兩球，宜家肯定超貴，柏總仲咁大諗頭話買佢

好靚仔

國米換左隊長

睇黎馬洛達又開始想賣主力了

臥底馬總

反轉意甲

Icardi條女（經理人）早排仲話唔續約

4nigga

佢老婆大食

西女人

唔夠男神洋腸奶正

你地蛆班柒頭如果真係賣大巴買垃圾沙拿，真係睇撚死你地無運行！咁柒嘅野都做得出？！

買沙拿 寧願要美斯

債券超額認購

屌奶星金錢足球降臨了⋯⋯

In 2018, Sami Khedira financed the schooling fees of 120 kids through his foundation & charity organization which he created in 2014 to help disadvantaged kids. Previously, in 2017 Khedira had bought 1200 tickets for the Germany v Norway game which he gifted to poor kids. #GdS 🙌🏻 @adp1113 #juventus ⚫️⚪️ @sami_khedira6

慈善球皇

好有愛心

迷奶了

OFFICIAL: Mauro Icardi has been left out of Inter‘s Europa League squad to face Rapid Vienna

留力姐

Fabio Paratici is at Ajax v Real Madrid to scout De Ligt 👀 (Via Sky Italia)

親自去睇
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀ ⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀

邊夠人爭

又有愛心仲要洋腸
逼人迷奶

有錢就得

Shut up and take my money
不過皇巴兩隊多錢過你，吸引力又大過你

三十歲應該爭得贏

到時可能用免簽大法

放風俾人知佢親自去睇
等你班球迷以為下年會大搞，科水買債券
吸金又成功

我想問下香港個官方購物網係咪冇咗？

好似係，之前有講過

執柒咗了

祝大家出人平安

’Icardi has already an agrement with Juve‘:

有風吹

前日salah
琴日de ligt
今日icardi
明顯係氹人科水

不過不嬲唔鐘意佢

btw 馬總最後禮物?

Icardi老婆好9煩架喎

吹水啫，d記者見佢比國糞攞走咗個隊長章咪乘機吹下

都係
帕總之前訪問都話有諗過買佢,不過係佢同阿朗2揀1
依家有朗,應該唔會要佢

咪係，唔吹大d債券搵鬼買

175m增加左負債同現金流
所以合理預期係夏天有大手交易先要預備定咁多現錢
不過都有可能係因為牙朗先搞到宜家無哂現錢

祖記官方宣佈發行1.75億歐元的債券，固定年息3.375%，祖記CFO主管Marco Rae表示，此次發行債券所募集的資金，將全數用於調整球會債務結構

也就是說賣債券跟轉會市場投入無關

睇落兩者好似無咩衝突
本身財政預算已經預計左還債嘅錢
宜家多左一筆現錢黎處理債務
咁本身預留嘅唔係可以放翻出黎做現錢咩

我都唔知
不過呢幾日狂傳大牌球星就一定係要黎吸金

呃人買

好似話啲ultras已經好不滿
買完人之後有借口加年票價
所以依家入場唔會為個別球員唱歌打氣，只會唱成隊嘅歌

Ajax have confirmed Juve’s interest in young Dutch international centre-back Matthijs de Ligt.

The Bianconeri have followed De Ligt closely for over a year, going so far as to give the youngster a tour of the Juventus Stadium when Italy played Holland in a friendly game in 2018.

Fabio Paratici has made no secret of his admiration for the player, confirming that the Ajax captain “is also certainly one of the best young players around so we’re looking at him with great care.”

The Juve sporting director was reportedly at the Johan Cruijff Arena to scout the player in during their 2-1 loss to Real Madrid on Wednesday and now Ajax general manager Edwin van der Sar hs confirmed Juve’s interest in the player.

“Will De Ligt go to Juventus? I can say that there’s only one team in Italy who want him, but I don’t know if he’ll go to Juventus…” he told Rai Sport.

The 19-year-old became the youngest-ever player to captain a team in the Champions League knockout stages this week.

唔使阿積士confirm都知interest 啦
係唔比錢買啫

柏總一早露左底，張筆記

張note無de ligt架喎

係咩，記錯
不過佢想買筆記上面D人唔易了

張note啲人全部炒貴哂
都唔知係咪突登漏架

Italy - Serie A
February 16
03:30
Juventus
? - ?
Frosinone

贏2球

心戰王

同感費辛隆尼贏兩球

3:3

班球迷比高層撚狗咁撚

Professor

個MBA唔係白讀

成隊波幫佢畢業
退休應該同尼維特一樣

ching 識波

6:0

諗起之前大巴同占士都follow咗對方

1:2

7-0

M子朗大巴

球王奶分身術

終於有返中堅

又有得j球王奶

真假奶

真假球王又各入一球

薩米戴帽

求英文acestream link
人不在香港

acestream://d8a7e1640f0cbbe611666af9b6869b74afe9f67a

對面有麼連拿路

D10

wowowowowowowowow

大巴世界波

隻左腳係咪返黎啦

大巴

郎又刷左個助攻

朗靚助攻

259

25入
牙朗今晚都入返球啦

仆街條link疾到睇定格動畫咁

搶左迪奶個頭鎚入波

個龍救到第一下已經好好野

acestream://b5c6be2981626cda7e421fc539be33010dee5e2e

大巴啱啱原來做咗siuuuuu-mask
點解佢哋兩個可以咁撚gay

迪奶等陣射死佢

Hehe

假奶唔好傷啊

有了，多謝

無事，拎黃牌姐

賓拿迪亞仲睇緊祖記

半場換m子俾佢抖下啦

B30好似業餘咁

一冇黑又硬條中場防守好似冇晒咁

今晚咪傷啊

仆街

M子

今日進攻好似多元化左
係咪只係對手太弱嘅錯覺？

我都覺得今日進攻好咗

因為對手無咩逼搶

簡恩企中間多
屌帥唔心熄想調教佢打隋後中場有時論論盡盡咁

迪奶差d 人地神救

朗都入返球做啦好嗎

大巴個態好似好左

賓仔打b2b完全隱形，
假奶打deep lying又發揮唔到
屌你調返轉佢兩個嘅位啦

m子又變左右翼出波助攻

都做咗siuuu-mask
佢同大巴係咪扑咗野

對面茅撚到

牙朗
Btw對面想踢傷哂我祖d人

又係M朗

siuuuuuu

互含

貝貝換朗

我想幫佢哋含

gay撚到

屌帥ok?

竟然係換朗 仲以為收m子

不了
只含靚仔

其實m子都俾佢休息下好

係咪助攻 神射都第一

成場都係咁

朗笑得好開心

基隊換走了，俾咗隊長章m子

想踢撚死我哋

Gay味甚濃

球王奶out 比真in

貝貝射得幾靚

大巴同呀朗好似好fd

上場朗鼓勵完佢
明顯feel到大巴而家真係好鐘意佢

好想即刻買件Dybala10波衫嚟著

佢同貝貝都想

香港邊度買正版印字波衫？

我之前係佢官方網店買
但而家執咗，你睇下有無其他巴打答到你

屌帥勝利船

呀朗同大巴拿做左幾多次愛

朗隊射手 助攻王

對榜尾唔洗J咁多，希望上返力

Btw

大巴以為係比佢自己戴
正想戴上去嘅時候c3先講係比m子

照排位應該要比dybala
d明明早過M子半個月黎

M子感染力高d既

點解可以咁有愛

Btw 貝貝是咪生日？

好撚gay

到底互射咗幾多次

希望阿朗關係迪巴拿唔好走，我鐘意佢多過沙拿

沙拿成個海盗咁，不了

沙拿咁樣衰，不了

呢場好睇啊，進攻正到

因為對手太弱
下場對下體咪又係俾人迫到一棟都冇

Cancelo

A lot of rumors on Icardi...
Allegri: "Icardi is a centre-forward who scores goals. He is young, has a long road ahead of him, but I always say in order to really evaluate a player, you need to train him. Talent scouts see them a different way to a Coach.” Edit by @juve_edits ⚫️⚪️ #juventus

來了⋯⋯⋯

做乜劇透

又撚狗

條友麻撚煩
咪撚簽啦

又有得睇祖俾人456，諗下都開心

個老婆

好似係maxi lopez前妻

嘩

係

而家好地地好心咪搵個毒瘤入黎
仲要磅水俾國米大執過 ffp買人

雖然佢啱洗，不過佢老婆不了

唔算毒瘤下話
不過zapata感覺超值啲

我唔mind架

請問祖記對費倫確認係20 定21號踢? 時間出左未?
因為我想特登飛去睇,當天先買票會唔會冇
係咪上 買就得
非祖記會員

佢老婆整息整水果下慘

Piatek勁到

貝貝生日party

神鋒

一個Piatek，一個Paqueta，兩個帶起米蘭

兩個都即插即用

李安納度真係好眼光

重要兩個都唔算貴
呢下好野
如果我地買一定貴好多

李安納度做買賣不嬲有一手，唔似斜眼講價拖咁耐，但又唔會買貴

下年意甲molamola

今年都冇了

歐聯

有得睇多兩場

16郎了16郎都唔慘
最怕佢哋俾人踢到傷晒到時真係意甲都收皮

應該唔會收皮掛
領先14分喎

季中模式已經啟動，唔需要擔心

我啱啱睇到篇新聞估屌帥對下體會
唔出大巴，推簡些路踢前

拿仔和波，lead13分

牙朗冇去定冇影相佢唔去貝貝實唔開心 當佢偶像

屌蛇 [adore] [adore]

佢去咗同女朋友玩，無去貝貝到

負碌怪

dybala呢排跌watt定咩事?做咩話要賣?

迪斯基利奧：不明白為什麼那些記者如此輕易地批評我

日前，他在接受采訪時坦言，他不明白為什麼有些媒體和記者總是如此輕易地批評他。

2017年夏天，迪斯基利奧以1200萬歐元的身價從AC米蘭轉投祖雲達斯，雙方簽約至2022年6月30日。

然而，由於接連遭受傷病的困擾，加上競技狀態等方面的問題，他經常遭遇外界的指責，但有些批評讓他感到莫名其妙。

26歲的迪斯基利奧對《Corriere Torino》記者說道：“在比賽結束之後，我遭到了外界的口誅筆伐，就像'大肆屠殺'一樣。我不明白為什麼有些媒體和記者總是如此輕易地對我產生怨氣。另外，那些和我關係密切而且懂球的人都說我沒有任何問題。”

講真，今年踢得好左

希望下場都可以咁開心

做新聞姐我唔信真係會賣 朗實攬佢 睇佢兩個而家咁fd 斷估朗唔會要沙拿都唔要大巴掛

Dont ff too much

我講意甲渣ching
唔敢睇歐聯

同埋朗講過好多次買人唔關佢事
佢唔會叫祖買或賣人，啲記者成日吹到佢話事咁

其實係皇馬個陣都係咁 成日亂吹佢要求賣邊個買邊個

唔鳩up下邊有文交功課

比下意見都可能會，但由佢話事買邊個就無可能，特別係以祖記作風

穩陣左,希望少D傷

祖記買人要過幾關,唔係咁易

Marotta also responded to Juventus sporting director Fabio Paratici, who said that Juventus ”will see“ what will happen with Icardi in June: ”We don’t want to sell Icardi, regardless of our decision to strip him of the armband. He did well for us and we are certain that he will keep doing well in the future too. Paratici‘s quotes? Then we will see what happens in June with Dybala too“, concluded Marotta.

睇黎佢好驚俾人講係臥底

感覺馬體近排表現麻麻。

睇祖記又一般。

似乎都係super 多

賣去鍠啦

肯撚定係細波

祖記2019年亞洲行行程（更新）：

7月17日/18日 從都靈飛北京
7月20日/21日 喺北京同英超某隊踢一場熱身賽（已確定）
7月24日/25日 喺南京和國際米蘭踢一場熱身賽（最後協商，待確認）
7月27日/28日 在香港踢一場熱身賽（待確認）
7月29日 離開香港，前往之後的目的地

迪奶心律不正今晚無佢

阿奶

輝哥出手，買大了

無奶唔想睇垃圾波

嚟得都算密

破財了

未確定嚟既話我一定去強姦貝貝同朗

最怕有d大牌唔黎，不過冇國際大賽應該安全既

牙朗多數唔黎
舊年取消左去日本
今年要過去補數

但中國個邊confirm 朗去
得大巴個啲有國際賽事唔嚟渣

咪去完北京南京之後飛日本

有得睇牙奶就夠

唔…好啦

牙奶要休息一個月
有一個月無得睇球王奶了

唔係有國際賽事唔嚟
係賣

我唔俾你咁咒佢

冇迪奶逗住中場 冇人識控波

Pjanic
不過今晚唔出簡些路分分鐘以守行先

輝哥是我們的紅太陽
「凡是輝哥反對的，我們就要擁護；凡是輝哥擁護的，我們就要反對。」

我誤解輝哥了
輝哥好野

今晚都係早啲瞓啦大家
唔想睇俾人456

4點鐘睇閪波不了

祖記大把人呀吊你

No Cancelo

咩事簡些路冇左正選？佢季初踢到當今第一右閘咁

屌帥怕死
多數冇好結果

傷完之後要啲時間操翻
上次意大利盃好多甩漏下

live網址 (eng version)

終於...4點...

垃圾屌帥
右路又實進功便秘

點解右閘會出de sciglio

求穩

好似唔係英文link嚟啵

DMC組合

reddit啲link係咪又死晒

開唔到係咪我問題

我pc睇得到喎

係，睇開個堆又無哂

264731

有冇無咁延遲嘅

唔出達子

有,不過係西班牙文,得唔得

現場

要俾哥斯達強姦了

lm

c3

咁快想打交

有冇link

又出 d咁既低級失誤

三分幾鐘已經平安鐘
點踢

你快啲燈

呢五分鐘下體打咗幾多次反擊

唔洗燈都輸撚硬啦
差在輸幾多粒姐

咁快黃

dc9

牙朗主射唔洗睇都知唔入

藍斯呢

難得罰球射中龍

竟然中龍

下下都圍球證

高甸

都好

DC9 miss下場即係要出達子

逼一逼就甩

哥斯達下場停賽

開唔到

你手機睇？

今場真係俾人456

咁都呃到個角球返嚟

1150

25咁都唔中龍

逼得貼 我地最怕

辛度做乜撚野啊屌你老母

macbook

英國開唔到

而家用緊呢條

第二點永遠仼人搶
點踢

m子

辛度賣撚左佢啦

Gg 12

on9

睇比唔比

睇VAR?

好彩

Freekick啫

似插水wor

打中佢邊

dc9做戲

沙皮好狗
不過迪迪仔好危

插水？

delay

VAR

睇幾次都睇唔到點掂到佢

VAR REVIEW 直頭寫no foul no penalty

見到本身捉咗下手，但之後無掂到佢就自己仆街

隔離屎浩克已經輸緊一球

掂到

迪c遲早出事

右路放題

平安鐘左幾次

不如畀返cancelo做右閘

後場猜波都未猜掂

人地已經唔係迫得好犀利
都踢成咁

-6足球

兩隊都唔叻 打和

暫時大巴幾好

個場好濕？
見大巴 迪迪都冼左幾次腳

左腳比人連踩兩野?

打人阿

收山腳

比真呢場唔差
因為對手冇乜迫佢

牙簡快出來

04

兩球12 m

下體又係用依招

屌，踢撚死大巴

踢波定踢人呀屌

Thomas下場都停

馬度迪d走位真係好撚冇腦
下下隊友拎波 有理冇理就衝去人地右中後衞同右閘中間
冇空位都照走 波又唔迎

鏝做乜嘢落後緊

Thomas熱血飛鏟

懷念迪奶

兩腳都鞋底踩中 我有無睇錯?定中一腳?

半場和過禾仔

馬體鐵血防守，成隊波得基沙文入到波，睇馬體啲波悶到仆街

佢啲走位不嬲咁廢
一係越位一係去死位

睇落似兩腳

馬度迪應該無走位o既自由
純綷牽扯作用

等緊牙簡

牌都無張

但成條中場
得佢有咁嘅跑動能力
佢係負責跑埋朗朗個份

鏝

下體成撚日踢到mma咁款

左邊咁靚

文迪蘇傑隻手係咪中文字

嚇撚死咩

嚇撚死

嚇到瀨屎

隊長

456了

唔打了

真係中門大開
我屌

頭寒啦

頭寒輸一半ok？

達子要剷草了

下場冇辛度

Saul咁都冇黃

換人未

馬體換哂人屌帥仲未郁

比基沙文撚到完場

出can了

玩撚完

仆街喇

達子

無事啦 唔知睇乜

嚇死

No goal 比晒錢

笑左 推人

聽日準備俾人話黑哨

達狗

生性 d啦

啱啱睇公海有人屌m子手球無12m

咁佢真係有推人喎

柒達

又黎can子當派路

邊度

屌你黑鳩啲first touch

馬度迪隻腳鋼板黎？

啲進攻完全入唔到禁區，無兩翼真係唔惦

出邊個馬體對祖個post
一起底又係Ac啲人屌

咩Ac 畀啲禮貌 係米蘭

Molamola

辣殺

你老母

下年再戰

16郎

成班發撚緊夢

真係16郎

無左蠱惑大盜差咁遠

呢隊馬體都搞唔掂 唔好話歐聯

又係25

on9 插水訓低唔mark 仲要阻解圍

大巴out 貝貝上

斷夠纜未？

其實呢場踢到咁樣, 抵輸啦......

換埋cancelo啦屌你老母

咁嘅閪樣劍指歐聯

456

熄得機

痴撚線

深夜閪波

換教練啦屌

2:0

有無人睇到 兩球都係文迪蘇傑解唔到圍on99踢落個波到

係咪成班都唔撚識死球防守

出過好多次事

連摩佬隊曼都靠死球入到我地2球，後防守燒味差撚到

無眼睇
成班都係到發夢

屌帥係咪走得？

踢得好差 龍都無射過 抵輸

真心覺得屌帥真係到頂點

躝啦屌你老母

馬體已經讓哂球權比你攻，但啲進攻都可以一pat屎咁

入返球都唔得

真心覺得讓出控球權先至係上策
兩隊都唔識攻嘅, 拎個控球權做乜野
專心偷位打反擊好過啦

下屆

真 畀馬體拎住個波未好似我哋咁

唔失多球都偷笑啦

有鬼練過反擊咩，何況m子朗大巴都唔係快根本連反擊都打唔到

唔玩啦

死球防守廢足咁多年

不如賣左10號去
貝貝出黎十分鐘 有用得多

貝貝真心有用點解唔早啲出

唔緊要啦 今年我支持保方

真 dybala而家咁兩頭唔到

成日係後面搓，入攝左都唔做下直線落底

下年加油

垃圾

要潛水啦
下年抄左屌帥
歐聯再見

睇完訓唔返，仆街
早知唔撚睇

成隊都onon99咁 中堅寧願插水唔守 中埸無限比人斷你波 左閘照舊落底出波都唔識

一球作客入球都拎唔到
成場波都冇一個似樣少少嘅組織
點撚樣啊屌帥
保守到死出迪迪仔都唔出c20
中場今場比真歷打得最好又換走
換can子入黎打比真歷個位已經出過事明明用賓仔打呢個位效果好好多又唔用

大巴拿心態問題
第一季踢得好地地
一多左人關注佢就冇以前嘅搏咁肯去盡
真係有價好賣

辛度完全落唔到底出唔到波
交波又死左腳俾人睇穿晒
賣撚左佢去英超再買馬些路啦屌你老母
大家防守都一般，但起碼馬些路出波落底好辛度好撚多

25真係屌都廢撚事
防守高波永遠發夢
進攻又唔見得有用，長傳除左對獌助攻c朗果球之外真係冇用
根本有比真歷就唔撚洗要佢啲鳩斬長波

朗迷含撚啦

祖記搞咩 好失望

無期望無失望
作客輸2粒，基本都收得皮

輸都算，但一個作客入球都拎唔到

琴日一個似樣攻勢都冇
抵輸
馬體會真係抵贏,淨係哥狗同電話佬都有兩個必入機會
不過近年興反cup
上年主場輸3粒都可以作客3粒最後先輸
未必太差既

琴日阿朗係咁2頭跑 駁腳 扭人 如果呢

琴日阿朗係咁2頭跑 駁腳 扭人 結果呢

完全冇攻勢同供應
痴撚線,打咩波出黎
其實輸得少,可能4-0本身

爽啊！

琴日阿朗咁的打法真係難得 又唔會妹下妹下 可以扭琴佢全部都扭到 左右2邊完全死都唔出波 下回合都 cancelo 同cr7 貝貝 打個三箭頭可能得 dybala 已經不是以前的2015/16/17果陣咁勁

馬體會作客好似麻麻地,但兩球...失一球就仆街

琴日阿朗咁的打法真係難得 又唔會妹下妹下 可以扭到佢全部都扭到 左右2邊完全死都唔出波 下回合都 cancelo 同cr7 貝貝 打個三箭頭先可能得 dybala 已經不是以前的2015/16/17果陣咁勁

下場主場俾人入一球就仆街
睇吓個屌帥點排陣先係關鍵

下場對面邊個停賽？

唔好諗3-0先
諗2-0,起碼仲有加時,12碼
有加時,主場多30分鐘優勢都更大
2-0感覺就易d

搶到作客入球就係，依家真係82波

Thomas同DC？

下場唔俾人入多2粒咪算好彩

主客場真係對祖影響唔大
上季皇馬，今季獌都係主輸客贏
下場真係

馬體會擅長防守反擊 下場molamola

真理

同埋琴晚ccc尼應記一功

唔係佢夠高义中 比基沙文笠瓜左
佩連應該救唔到

c朗15/16打禾夫斯保 都試過幫皇馬入三球反cup
有希望的

越係咁講就覺得越冇希望，淨係零封馬體都有問題，下場失一球要入4球先晉到級，真係冇咩可能

波都運唔到上去講乜鬼入波

又照板煮碗練死球囉不過睇個款都…

劇本係下場反cup三球
之後臨完場失返一球
熱血出局

根本個教練就成日諗縮數,下下迫自己死
派路講得好好,佢話馬體會上場係play for win,我地就無呢個決心

又劇透

換教練啦

點解會覺得反cup到三球？

有傳歐聯失敗艾歷利就會季尾走，迎來你地萬眾期待晚拖舟

但我記得之前好似有祖既高層講過
屌帥歐聯衰咗都會一直同祖走落去啵

Zinedine Zidane is reportedly the first choice for #Juventus next season if Max Allegri fails to win the Champions League (link: )

其實今年馬體會主場都幾硬
除左皇馬，其他都未輸過
所以屌帥一開波應該只係諗住守和，偷佢一兩球雞
如果無睇場波淨睇數據
除左高波，我地數據上係贏哂
射門多過人，控球多人一倍，傳球成功率都多過人
但係點解打出黎睇落咁屎
我覺得問題出自幾點
第一大部份傳波都係安全波，一係打斜線長傳一係回後
無咩幾可直塞到粒波俾前鋒，結果人地就有時間回防
禁區堆滿哂人我地亦只可以圍住個禁區外面射
第二馬體會戰術放棄個中場，任我地控
所以先推到個超過6成控球率嘅假像
特別係當基亞連尼同25都推到上中場，後防空哂
對住我地呢班無咩second 波意識，又無咩持球能力嘅中場
只要我地一犯錯一截到就可以打反擊，喺呢點上戰術相當成功
如果唔係有ccc尼，應該一早收左皮
第三係換人反應有d慢，當施蒙尼開始換人搶攻果陣
屌帥只係諗住加強中場截擊，換走今場表現比較好嘅比真歷
反而唔換走有d唔知自己做緊咩嘅賓坦古
佢今場根本只係打算穩打穩札捱埋佢
呢點係比較差，結果失波先換人攻已經太遲
總結，今場抵輸但對面又未勁到唔可以俾我地反cup嘅

上年都差d反cup

俾個希望自己

上次主場輸三球
而家作客輸兩球
精神啲

軌禁止買人兩年

恩可否回家，知錯了

我地呢期係咁賣啲幼幼，睇黎真係聞到味

朗迷賣蝗投蛆 可恥

認同出can應該換走賓仔
出cancelo嘅時間都慢左

人地隻piatek又入波

佢份約好似話一定要係全隊最高人工
點搞

用小米小心比兒登仔批鬥呀CHING

22:00
Bologna
? - ?
Juventus

0-5

0-0

1:0

上場你話開細
唔好嚇我

屌奶星又433 ， Allegriout

C7 M17 B33
B30 P5 M14
A12 C4 B19 C2
S1

屌…俾朗/m子抖下出大巴搵下態啦

Updated

Perin

簡些路

屌帥惱羞成怒

無人睇？想求link

應該係三中堅？

求link

電視俾老豆搶咗睇曼利

條中場連打意甲隊都搶唔贏

已經開始唔想睇

睇呢段時間都知隊波唔掂，個波依然係做唔到上去

妹到咁真係想睇雙紅會算
大巴又唔出

D表現閪到

史仔都係冇用，有冇佢都冇分別

成日要靠燒味入波，對著下體呢隊最唔怕燒味既屌帥都仲唔醒

傳親都失仲話下場要反 cup

兩邊都睇緊
雙紅好睇

屎仔都唔知傷完未呢一刻

難得早場 完全冇動力睇 去睇雙紅會算

我祖係咩俾人按屌

佩連靚仔左

已經唔止係比人禁住，自己攞住個波成日犯低級錯誤

即刻靚仔晒

係街，見到個數據以為調轉咗

上場都係咁，下體唔係點迫都可以自己傳失輸反擊

今季好多場都係咁，係-6先lead咁多分

D後防同中場防守個陣好客氣

呢樣真係好平均個個都有，係b30真係特別多